葉劉：政府應承諾12月中止暴制亂 讓市民在聖誕有喘息機會

【政府應作出承諾 12月止暴制亂】

這兩天全港多處大亂，暴徒到處堵路、縱火，連半山也未能倖免，警察疲於奔命。令人擔心的是，現在不單是示威者暴力升級，帶連不同政見者之間的仇恨及「私了」也陸續升級，令人痛心。

前晚，在旺角有男子遭私了並且扯甩內褲。昨晚，在一向和平美好的太古城社區，也有人群非法集結，不同政見者初則口角繼而亮刀、打鬥，區議員趙家賢遭咬甩耳仔；令人想起在新城市廣場有警察遭咬斷手指的一幕，這些暴力畫面都令人十分不安。我祝願趙家賢議員早日康復。

反修例風波已經拖了五個月，政府止暴制亂未見成效，但是不同群體、不同政見者之間的仇恨則不斷加深，社會對立，越來越接近壓力爆煲臨界點，實在十分危險。

我昨天到屯門等地方落區，很多市民也向我表示十分擔憂事態發展，擔心賠了經濟更賠了香港。我也認為政府不能讓事情無了期拖下去，我在此呼籲，政府應該向市民提出工作目標，明確地作出承諾，最遲於十二月中旬平息這場政治風暴，讓市民在聖誕有喘息機會，在2020年重新出發。

新deadline 係聖誕，noted with thanks

收皮啦

開始急了，聖誕對商界好重要，捱過聖誕，攬炒成效會大增

即係要全民聖誕賀佢老母啦

佢話停就停呀
政府咁有料既話
一早停左啦

其實佢咁講
即係曲線要求12月警暴收皮

以暴製亂

又到聖誕 我要攬炒

點止啊

拉曬200萬人？

helloween都收皮啦
仲想聖誕啊
btw11月sogo同1田有特價啊 特別sogo最撚多大陸人掃貨 但經濟咁差大家去多d window shopping 1路行又可以做人肉文宣

姐姐暗示妹妹唔妹搞用曱甴軍鎮壓市民

依家邊個話事都唔知 莊閒都仲未識分

呢條呀婆收嗲啦
煩唔撚煩 同條廢老KOL 一撚樣

仲諗著有聖誕呀？

係咪想好似南京大屠殺咁
將35歲以下個d 全部集體槍斃？
mon post狗？

我都想聖誕去老蘭玩下蒙面派對

佢到底係唔係行會入面？

問過示威者想停未？政府幾時代表我？

又話中秋

聖誕想同手足出嚟行街

喘你老母 哮喘就有份
喘完就開始又捉又拉 69 612

賀佢老母

加油，攬炒。要商家捱唔過聖誕節。個個執笠

可能下年係中秋

似乎係有人唔想停多d

死線？

又一件好很想做特首的臭西

月圓之夜到未

其實睇直選一直都係非建制做莊，亦都一直應該由人民做莊家，只係大家之前冇做好做莊嘅角色啫。今次唔可以再俾佢扮莊家。

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！包括農曆新年！

1.擺買任何用聖誕新年概念來包裝的商品
- 聖誕特別版仲要貴過平時)

2.擺用任何用聖誕新年概念來包裝的服務
- 聖誕大餐，聖誕新年套餐
- 唔去任何商場的聖誕裝飾打卡

唔好去咩工展會，年宵之類的特賣場

唔會為佢地用多一分一毫！

聖誕 新年，你班撚屌捱得過先講啦

想停啊？
五大訴求囉。

係口講就得搞掂好耐

出年佛誕都未得啦

姐姐又做引戰狗帶風向

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

Ok明哂
聖誕玩盡佢

你叫警方暫停以暴製亂就得

聖誕新年繼續和你shop
一齊唔好行街倒數

過埋新年就可以睇埋中期報告

佢到底人係唔係香港？

耶誕？
依家諗緊無得新年燒炮仗

然後大家又要準備應付復活節

姐姐

話平就平 就唔駛拖左幾個月

又害妹妹了
好姐姐

我要係聖誕攬炒

解放軍賀聖誕

你想停就停? 當自己邊撚個?
依然咁嘅環境仲消費?消你老母臭閪

你咪係政府囉！仆街！

農曆新年呢，上面黃金周喎

收到

警察入商場拉人都未知會唔會攪到啲暴徒全力破壞商場，咁快就承諾平亂？

聖誕放長假
學生哥又考晒試
諗起都開心

聖誕、新年呢兩個賺錢日子
我睇你點捱 等白比租啦
一日未完五大訴求
絕對唔會停
宜家唔係五年前咁佔中
宜家係佔領成個香港

姐姐唔等埋春季買特價袋？

攬炒季節

千祈唔好去 SOGO 輸出革命

聖誕收科？大家開心購物？
一蚊都唔洗呀你老味

聖誕都搞大佢，真係仲勁過日佔時間

我地市民唔想喘息呀 你成個政府改革再講啦

姐姐提水比你地呀
話個非法政權應承左共產黨12月中會搞掂

佢擺明想做林鄭啦

施永青: 屌你老母唔想過聖誕呀

趁住妹妹上京面聖，姐姐順便加多腳送佢最後一程
所以話唔好得罪女人

喘息？問過班警甴未 問過林大總統未

啲奶共離地老細望住盤數紅當蕩

抵撚死啊

又改deadline

聖誕繼續TG放題

甴近平 習近平曱甴王

新年其實好多鋪都唔開，
影響有限，唯一就係唔撚俾班黑警同屋企人過，
所以新年嘅話要調整戰術

名牌減價去左邊呀姐姐

聖誕卡

屌你老母咬甩手指果個係因為黑警插眼在先，咁都好攞嚟講

近了近了

聖誕

葉劉你係咪暗示政府唔想停止示威？
乜係政府話停就停

今年全力慶祝聖誕新年

不要說200萬人
試著說：支持大規模重組警隊的7成香港人 (明報民調)

今年無聖誕呀喂

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！包括農曆新年！

1.擺買任何用聖誕新年概念來包裝的商品
- 聖誕特別版仲要貴過平時)

2.擺用任何用聖誕新年概念來包裝的服務
- 聖誕大餐，聖誕新年套餐
- 唔去任何商場的聖誕裝飾打卡

唔好去咩工展會，年宵之類的特賣場

唔會為佢地用多一分一毫！

一日未回應五大訴求，冇野值得慶祝

咁即係林去北京傾聖誕止暴制亂

止暴制亂依4隻字聽左4個月都係咁撚un耳 係要將兩字詞語拆做四字 拆完會射得勁d咩

睇標題已經笑到癲......我認我係仆街

等睇聖誕drop to zero

葉姐姐仲想做特首

姐係葉劉提妹妹，12月前要答應曬五大訴告

你唔講由自何
而家老虎都聖誕玩過

今年聖誕要零消費，拒絕聖誕大餐，拒絕聖誕禮物！行有餘力的話，阻止其他人消費

聖誕假可以回復日日抗爭?

問過軍政府未?黑警連helloween都唔比出街, 聖誕就算撚數啦

係咪獨立調查？

訴求

聖誕快樂

係咪指 2047 個聖誕

係咪開始屠城？係就快呀

想放聖誕假？諗下好喇

幫手set deadline

妹妹落台都冇你份呀葉劉
收嗲吧啦

中國人學咩人慶祝鬼佬節日呀
係咪想反中亂港

要持續到農曆新年
要怪就怪班極端恐怖分子施暴製亂

失業潮gogogo

唔好睇少經濟戰成效

每人做多少少就差好遠

罷食藍店，唱衰TVB落廣告嘅商戶

利申：屋企樓下藍絲茶餐廳老細話已經蝕咗十幾萬，繼續蝕嘅話打算過多幾個月就摺埋唔做，罷食係有成效㗎

甴近平

以政府而家既態度
除左殺哂啲人，唔係我諗唔到有咩方法完全平息

殺哂市民就停止暴亂

聖誕節又係一個春袋

11月都未完 你咁快諗聖誕

天生一對

[認清重心]經濟攬炒

家下你話事啊？

姐姐都知道黑警甴先係暴力根源

新年都未完

政府承諾12月前清算警甴就話啫

真係好撚期待聖誕 等睇十八區商場變死城

即刻回應5大訴求，就可以止暴制亂了。

完。

聖誕前清算condom

不了 我要攬炒

攬炒

聖誕又有假

食屎啦，次次都唔講點解私了，係佢地郁手先呀，再加上警察放任唔拉兼護送先有呢樣野呀！！！！！！！

我老婆已經批准，今年聖誕禮物送張星火入數紙畀佢就得

止警暴制亂捕嗎

，區議員趙家賢遭咬甩耳仔；令人想起在新城市廣場有警察遭咬斷手指的一幕，這些暴力畫面都令人十分不安

屌你老母. 講撚到咁.
唔知咩事的人
當咗被咬甩耳仔果區議員係建制

死老女人

中國人不過洋人節 by小粉紅

老婆

唔係我哋唔想停，係個垃圾政府唔想我哋停

姐姐又黎料

所以就知警察信唔過

我地打硬經濟牌㗎啦
11月啲mega sale
12月聖誕節
1月新年
你成個冬季等冬眠算啦
跟住春天又有4月復活節，涯唔涯得過就見仁見智啦
反正今鋪要你成個政府壽終正寢冇得迴光返照㗎啦

你唔應五大訴求 年宵準備收皮 過唔到年啦

由反修例到反共政府好波

撐到農歷新年係基本

承認吧！
我們只想要兩大訴求：香港獨立，中共解體

消費？攬炒啦仆街

葉劉又提示

巴尼

聖誕年宵有排同你玩啊

聖誕收皮
新年收皮

到時唔知仲有幾多公司交到稅
個人稅就話少少地咋，所得稅個收入佔比咁重
一經濟收皮，個垃圾政府想出糧都出唔到
仲講乜尻明日大愚，到時你有錢起先講啦

笑話

我要你出年聖誕都收皮呀dllm

我屌你老母，除左聖誕，仲有新年
大撚把日子同你玩
姐姐真係唔識架喎

仆街將咬手指同咬耳相提並論咬斷手指係個警甴扢眼自然反應

我男人話 : [話咗要請佢食大辣㗎啦，依家諗住講兩句Hea嘢就可以食返十小辣吖，唔好意思廚房話碗米線已經落咗單冇得改，辣剎]

發現對家好鍾意用一堆相提並論黎將琴晚個灰衫人模糊成示威者嘅人
鍵盤戰士要出動瘋狂洗版解釋啦

堅係笑咗，講到話幾時停就可以停
除非你話可以響十二月中前停止一切警察嘅相關行動咁我就覺得有機會會暫停到嘅。
但係會做嘅話晨早做咗啦。

敵人支持的

又逼妹妹

仲有個新年

今年聖誕節要留係香港過，諗起都興奮

其實經過萬聖節一役之後，我身邊好多淺藍群組已經變左風向，
佢地認為因為政府冇「釋出善意」及控制警隊，因而令到「暴亂」持續。
而家既問題唔係係示威者度，而係係政府同警隊度。
因為佢地都知道而家要學生無條件收手係無可能。

賀你老母啊
你以為真係玩緊姐姐妹妹宮廷劇?

乜唔係10.1國殤係死線咩
冇撚咗件事

屌你老母個黑警政府12月前收皮 咁咪可以過聖誕同新年囉

聖誕前全面投降咪停囉

TG慶聖誕新年

今年仲要1月尾就新年。
根本12月一開始就直落係銷售旺季
如果繼續每個星期六日一關門又無左生意
大家千祈唔好咁做

主導係你個邊咩

聖誕 新年 繼續

聖誕同新年可以加強佢哋嘅諗法

你急我唔撚急

真贏了十二月見

聖誕 除夕 新年 陸續有黎

有另一個方法
戒嚴

忽發其想，如果係水貨入面貼文宣會點？

下年聖誕？

試下
如果有能力的話

叫佢食屎

No way
一日未贏
你班港豬 唔使諗住可以慶祝任何節日

又到聖誕

以暴制暴？

拖到去1月11、12日果個禮拜
基本上農曆新年都會死埋

到時乜都唔做，佢地都死

承諾到12月停不如承諾即時停喇好唔好?

好快又暑假，每件事一週年

聖誕節是個齊開心日子

咁咪攬炒，經濟死得仲快

愛國不過洋人節！

追究番所有防暴速龍，全部拉哂入去坐
剩低嘅全部減薪一半
示威人數可能會回落

賀撚埋過年，齊齊賀下曱甴王維尼熊

即係聖誕前會大大大大力拉撚哂D市民

要我講幾多次?

今年無聖誕呀喂

今年無新年呀喂

又開始急
示威都要中場休息？

繼續攬炒

你想停? 問過員佐級大統領未

商家開始蝕入肉了

政府停止咗施暴製亂未?

聖誕節？ 農曆新年停到當你贏呀

戒嚴仲點出街？定推緊急令強調每個市民聖誕要洗$3000以上如果唔係就要坐監

又害妹妹？

今年係戰場上的快樂聖誕

個deadline 不斷延後咗好多次啦

慢慢黎唔使急
拖到佢過年

想解決問題？條數好簡單者，解決2百萬人易d，定解決3萬人易d?

我都想聖誕休息 Popo肯投降未？

即刻比佢做特首，咁大口氣。

賀你老母！

我要係tg下過聖誕
反正我都係lonely christmas
一齊上街，一齊食tg
引入商場，一齊攬炒
聖誕新年，日日如是
諗起都興奮

收嗲啦 幾時到你聲呀

姐姐又提醒大家唔好放棄
真係用心良苦

新年賀佢老母

又係時候同支那畜一齊係上水搶年貨

咁真係有喘息機會
因為全民都要返屋企瞓覺

痴線我地就係想玩埋個聖誕佢
比天父爸B知道我地都係清惡人既手足

比市民喘氣？
收皮啦
比班狗同商家佬喘氣咋嘛

臭雞，送聖誕大禮比你牙拿

唔駛搞咁多嘢，淨係日日去門口示威，已經夠你死

性誕節戒嚴一定好難忘

白色煙霧聖誕
又有tg火光燒春雞

一係拉到香港人驚，一係戒嚴
仲有一個方法，取消聖誕假期，自然冇聖誕節deadline

頂到新年

嘩，呢啲叻呀，講到自己唔係政府中人咁呀。

大濫炒～～is coming to town

對葉太你好失望… 講埋d野同班假學歷一樣水平…一樣on9… 唉

聖誕商場街鋪落閘無生意

開始心急了

聖誕新年中學生放大假，大專大學生sem break，返工嘅紅日放假

肯應承5大訴求 咪會完咗囉 垃圾政府

都冇咗萬聖節仲諗聖誕節
除非班警畜狗官支共全部被清算

叻仔

聽講太古係姐姐票倉黎 再放多幾次tg出年選舉仲洗連任既 所以咪急囉

點止？繼續倒汽油？

Set乜柒deadline 等dead就有你份

聖誕？
新年先好玩
放炮仗舞火龍

甴主席要求人民要有鬥爭精神，我地都係奉行甴主席既意旨

又真係幾好笑
果然大台係林鄭
佢話停, 就停到, 掂呀

清算班極端恐怖份子都可能會停一陣既
又唔比和平集會遊行, 又出嚟鬧事

攬炒啦屌你老母

應該講多次一月前要捉晒我地，咁我地12月就唔會出來了

一月一號又送大禮

Captain, on your left

姐姐又逼迫妹妹

市民唔撚想停喎

真普選?

新deadline係聖誕
準備同商家攬炒

你憑乜撚嘢

“It will all be over by Christmas” Europe, World War 1, 1914

承諾完就做到喇咩

佢想零售有喘息機會多D

聖誕新年
屌你老母藍店唔駛止意有生意做呀

吓 落咗區？
撚有人理你咩

要停?得,兩種極端可以揀

一係正苦全面讓步,停止黑警一切暴力鎮壓
一係戒嚴, 解放軍進場,或者至少授權黑警搞宵禁,夜晚見人出街即時槍決

你係大台話停就停

選舉近了

即係商家佬好需要聖誕果筆

搵班狗搞左6個月都搞唔掂啦
唔係諗住繼續唔回應五大訴求可以個半月搞掂呀？

又插妹妹一刀

葉劉應作出承諾, 12月就選擇不生路。

復活節完埋又差唔多準備紀念612
然後放暑假又黎loop

之前又話中秋死線，国慶死線，宜家又聖誕死線，話停就停到嘅話一早停左啦，同你玩到出年後年後後年呀

出年都唔知仲洗唔洗拜年，仲聖誕

不如出過聲明假設重未達成五大訴求
聖誕新年復活節
一定唔會畀班商家賺錢
務求令到商家俾壓力政府

葉劉應該講緊出年12月

有效果加乘 SUPER

6月吹7月G20 deadline
8月吹10.1 70大壽deadline
10月吹四中全會 deadline
而家吹12月聖誕deadline
你老母中國人會過聖誕節架咩
無限deadline永續deadline
仲衰撚過d議員打告急牌
無招出就收皮出少句聲柒少陣啦
用埋D十手橋

姐姐又係到放毒蛇

在折扣日sogo同一田真係好多大陸人來買買買

應該知收唔到科狗已經直入商場，做唔到生意先係春袋

清明要大祭死難者

佢係止到就唔洗拖到而家啦

回應五大訴求就係咁簡單

兌現哂五大訴求咪即停囉

商場咁撚牙煙唔去啦

點平息? 戒嚴? 解放軍?
作出咩承諾? 她活在那個時空?

佢地白衫唔比出境

佢都on9
政府咪市民嬲既源頭

出去買野又話非法集結
又要比popo拉同打
仲邊有消費意欲

我知

12月開始戒嚴,夜晚9點前全港清場

三萬黑警送上大灣區 即時止暴
但五大訴求仍未變

到聖誕都未搞掂，就話1月新年前，咁鍾意拎節日黍做死線

做到五大訴求咪止暴制亂囉

聖誕先係戲肉

想嚟多次黑色聖誕節？ 老解入城重演三年零八個月

他日清算名單唔會少你份-香港毒劉

政府應該向市民提出工作目標，明確地作出承諾

我支持呀！落實五大訴求！

新年你都未搞得掂呀我話嘅

話左
If we burn, you burn with us!

又要打丁了

聖誕新年係春袋

家陣你話事?

封撚曬港九佢囉

黃色經濟圈已成立，
奶共藍紅屍去食屎，
遲下屎都無得食

今次幾好呀,證明好急

收皮

橫掂都係9up，姐姐點解唔話11月中呢？

年中報告

屌你老母笑死我啦
我都應承葉劉12月前共產黨會自行解散

放心 預咗到新年

你問咗班散仔未呀

姐係過左12中就有轉機

月圓之夜 躲得過初一 躲不過十五
嘴炮佢地就叻

好多藍店都靠聖誕，新年賺錢㗎
萬一活動持續就大鑊啦
真係唔好繼續呀

你話停就停呀？之前咁多條數點計先？

唔撚傾啦，一於攬炒

五大訴求，缺一不可

尋日班蒙面恐怖份子已經自出自入商場
仲叫人點放心去消費

I don't think sure

攞黎講, 咬手指係因為黑警一路插手足隻眼, 一路放手指入手足個口, 手足痛極自然反抗咬咋，尋晚條仆街連斬幾個街坊, 趙家賢阻止, 畀佢發癲主動衝前咬耳仔, 完全唔撚同

新年同佢開年

拉曬仲有人消費？靠藍屍廢老去半島食Christmas set？

諗起book 曬餐廳，非法集結放tg

又想陰妹妹

聖誕咁凍，和理非要瘋狂戴口罩出去shopping

葉劉唔係政府既一部份？講到事不關己咁喎

616都已經兩百萬人遊行
個陣仲未有721 831 101
未有喺住宅區同埋室內放催淚彈
黑警6月仲未表現出咁滅絕人性
12月唔妥協完到除非出解放軍全城戒嚴喇

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

暗示12月出坦克

全民黑衫，賀佢聖誕。

過咗聖誕
又話農曆新年前

乜都唔做就想停，香港從政真係一個笑話

妄想聖誕會攪掂

今年咪撚再唱lonely christmas

大量手足一齊上街賀聖誕

拉啦
唔好係呢個時候等呢啲鳩post些熱門

12月要除condom

要條臭閪聖誕等到佛誕都唔得

一年容易又中秋

姐姐做咩又逼害妹妹

too late

拉三萬黑警

清算狗隊先啦 冇誠意點會有計傾

姐姐你上唔撚到位架喇

我地唔撚係市民？

聖誕節嚟個全民cosplay黑色聖誕老人

區議員趙家賢遭咬甩耳仔；令人想起在新城市廣場有警察遭咬斷手指的一幕

呢條八婆真係仆街
成日陰啲陰啲抽水
對住我地同林鄭都係咁

今年聖誕party約好大家

姐姐想買個手袋
叫妹妹快啲落order名店大減價

無錯
敵擁我反
聖誕新年endgame

鬥長命

仲想食聖誕條水？ 諗下好啦你

止你老母咩！
你都唔肯查差佬
你商家個撚個都覺得係你哋冇管治能力同政治智慧
啲野爛撚哂 仲諗住可以食老本

利申：屋企係中小企

即係聖誕好重要

「擔心賠了經濟更賠了香港」？
攬炒係咁架啦，最好個個禮拜封商場，和理非禁絕一切非必要消費，一定要做到經濟攬炒

佢咁幫手叫政府盡快承諾市民
冇壞喎，咪當花生食下

大家都唔會因此而鬆懈架啦

閱

問過我地未？

冇問題，一定同你玩聖誕，玩埋新年，放tg慶祝

古有血色情人節
政府想制造血色聖誕？

起碼有200萬人
咁短時間點拉得晒
中年個批未來可能係最勇武

10/12 - 31/12每日工展會和你shop

葉劉其實係咪提水
叫我地點都頂埋聖誕佢

無deadline啊

呢條友真係好撚煩 成日兩邊擺

就嚟過年添

又比指示妹妹?

問過林大總統未呀

之前又話10.1 真.終極.Final.止暴制亂
今次又點呀

好似元旦蘭桂坊死過人，不如封到過年之後？

妹妹唔惦姐姐上？

我地唔搞商家佬 支持香港經濟
只係黑警唔比我地shopping炸！！！

行行下咪唱下國歌 播下肥媽
shopping唔比唱歌唔比聽歌家

笑撚死
係咪暗串政府先係示威者大台？
政府叫停就可以停？

到時全部cosplay聖誕老人， 黐曬假鬚喺面

暴君下台、清算恐怖分子！答應五大訴求！

葉瘤教大家做嘢

邊有可能止呀
政府點叫得停班POPO呀
而家你唔搞佢地
佢地都主動過黎搞你呀
姐姐你係咪食加記食到去左平行世界呀

姐姐開始代妹妹出黎講野

黨鐵聖誕早收嘅話

政府呃人
之前又話月圓之夜會有制裁
又話蒙面法可以止暴制暴

唔1通係2047嘅聖誕止暴制亂?

一齊行街 倒數 但唔好消費
自己準備麵包水 充飢（可以消費黃店
黎個 旺丁唔旺財
睇下點

不了
去大型商場隨時有失控蒙面武裝暴徒入黎用槍指住我個頭
聖誕節都係留返係屋企打機算

2020聖誕？

出動轟炸機轟炸

甴近平 習近平 曱甴王

聖誕節緊係要慶祝

出現過的Deadline
七一，七月，開學前，中秋，十一，四中全會前。。。。
多到我應該數少左。

十月前都咁講，on9

甩耳仔就甩耳仔啦 死都要扯埋新城市黎講 dllm

政府承諾到咩
5天訴求, 缺一不可啊, 戇鳩

姐姐又出手

攬炒

萬聖節都無得慶祝 想聖誕慶祝？

屌你老母啦

HOHOHO又到聖誕~又到聖誕~
We wish you a merry x'mas 呀港共政府

the minimum price: 5大訴求

個瘤生咗係個腦度

聖誕，新年

又要大家幫手摑政府一巴

姐姐好陰毒

一於搞到過年 攪炒

《又到聖誕》

聖誕緊係出黎賀下佢啦 普天同慶

聖誕，除夕，新年
諗下都爽

其實任何亂局一刻都覺得長，點解會話有時間表幾時係停

你比個大家滿意既答案，聽日就停都得，但問題你無呀嘛，六月到依家都無，咁邊度黎十二月就會有

今年1月尾就過年
年尾消費旺季要變寒冬了

咁樣嚟幫我地助攻

停你老母呀
一日唔回應5大訴求
正視警暴問題
唔洗止意香港人會停

留名

聖誕前大清洗香港?

妹妹管得住班狗先算啦
聖誕樹隔籬放TG點消費慶祝

又到聖誕又到聖誕

心水ching

聖誕就係要令到班恐怖分子周圍封商場
商場快d申請禁制令，禁止市民眾集

一係就我地死 一係就你地死 mon po狗睇路

政府班友弱智架 話唔定真係做得出架

有咩事就跑入去 等佢地亂咁捉

唔知甴近平打爆完自己春袋呢起唔起得返身呢

你班狗官同黑警全部終身監禁+真普選+真自治+重組警隊咪止暴制亂囉屌你老母

就算你殺哂所有義士 我都係一個仙都唔撚使

唔係你話事架

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

過萬啦 未follow 既請follow

唔敢去lu 咁危險 一陣容乜易比拉架 等我提埋班親戚朋友先

到時見啦姐姐

我地唔買野去示威遊行你地商界咪唔洗做冇咁忙有得喘息囉

睇乜路，而家死極傷極都係手足

原來出街會比人拉架 唔知另外個500萬人仲敢唔敢出去消費呢

兌現晒5大訴求
咪即刻停咯

可以點做? 無腦

痴撚線政客 承諾？姐係點止？

經濟攬炒咪睇下遲d邊個死囉

排隊入東涌shopping未

點承諾？叫d黑警日日打到你地d市民仆街就當冇事

以為你話黑警

你話停止就停止呀？！傻西
正苦應承曬5大訴求咪停止咯

24-26號全港市民唔可以出街見一個拉一個，一定天下太平

係講緊黑警 一係咪殺晒我地殺到無人敢出 唔係既就同你經濟攬炒全港加政府一齊落鑊炸

其實唔止200粒 仲有好多未出黎 唔好用200粒等於所有香港黃色立場
真係齊人應該4-500粒

我想攬炒喎

你班狗投降左先講啦

太古城和平美好? 零距離射擊咁快唔記得?

屌你老味孽瘤

新城市咬斷差佬手指係個差佬插眼在先，示威者本能反應反抗
趙家賢有冇插人眼呀？

咁都拉埋一齊講
建制可恥

12月有機會解散恐怖份子

可以點？直接射殺都止唔到架啦

即係葉劉打算去死？
佢唔死
香港點有喘息機會？

咁我哋嘅短期目標係要捱過元旦先，長期目標係拖到達成攬炒，除非五大訴求達成！

好啊，停唔到就解散警隊

搞掂五大訴求咪可以止暴制亂囉屌你老母

滿城盡是魔法師！

好笑。
你話完就完，你係大台？

姐姐又出黎搗亂

唔明佢既logic, 你班仆街所謂既止暴制亂唔係就係平息件事咩？ 如果班黑警停就停到既話？？搞事既係班黑警？

真係好撚白痴 靠呢啲官去管香港真係共業抵有今日

明白了

孔子誕呀

12月中前清算condom 狗

聖誕唔行商場喇
怕行行下成班狗衝入嚟

不了 今年聖誕不消費

近來習慣咗唔消費，唔知要幾耐先改到呢個習慣

聖誕係老外節日
雖遠必誅

#香港獨立
#HongKongIndependence

一面亂放催淚彈，一面叫人出街消費，你忽架。

聖誕之後到佛誕

不了，天氣太凍，唔出街

過完聖經就到新年

如果佢口中講既暴徒係黑警
政府的確有能力叫停

又指點迷津

農曆新年都咪洗旨意我地會放過你

覺唔覺佢想spin走咬耳單野既嚴重性 根本喺度混淆視聽
咬耳仔單嘢 係個支那人主動攻擊
咬手指單嘢 係隻popo酷刑對待示威者
點撚同
區議員趙家賢遭咬甩耳仔；令人想起在新城市廣場有警察遭咬斷手指的一幕

Come on

當比佢停到，但聖誕 一聚人報佳音 啲狗會唔會又亂咬人，我自己就好期待睇

好想去玩一次元旦倒數

已經無去 10年

三粒花個condom話收7k出黎扮野喎 唔出黎點有錢買野

日日商場都好多人就好

每年都有中秋
每年都有聖誕
至於邊一年聖誕或者中秋呢？
咁就喺睇下五大訴求邊年實現啦！